回帶系列- 消防牌菊花味忌廉

消防員集體欺凌同袍 處長：涉8名消防員明停職

甘快又3年, 唔知幾位師兄係扎左啊定潛左呢
話時話, 單野爆左之後少左好多野玩喎

甘你老母

最多咪調局 死唔到人

個期好高調喎, 阿一都憤怒了, D師兄咁都冇事仲有得放薪假???

申脷: 有D不齒佢地搞壞個朵

打散 調局 完